CCTVB香港小姐寫明只限女性參加有冇違返性別歧視條例?

好想去平機會投訴CCTVB

做gay雞